食戟最好睇係實地研習篇沒有之一

動畫短短兩集, 故事完整結構嚴謹精彩
首先重點角色揀左主角+之前有牙齒印既四宮,
作為幸平既實地研習考核, 係四宮既新餐廳工作,
未開波已經有火藥味有故事張力,
隨住慢慢由吃力跟不上進度, 去到先人一步完成廚房既工作,
慢慢睇到幸平既成長, 亦都比讀者睇到真正營運中既餐廳同你係學校學煮飯係兩回事,

期間四宮既媽媽去餐廳食晚餐,
表明四宮之所以選擇法式料理既原因, 係因為佢媽媽覺得食法式料理既時候最快樂,
最後幸平自創料理選擇用法式料理方式, 重新煮日本既親子丼
再被四宮揀左用幸平既新菜式放入佢既新日本法式料理餐廳

反之依家打十傑, 明明題材好好, 又有一堆可以好有故事既角色
但劇情平平無奇, 好撚悶, 幾乎估到曬邊個贏輸

因為有秘書子

呢個真

駁唔到.....

Can't agree more

講真創真讀完遠月一係出去進修 一係返自己食堂
大小姐要返遠月
田所死返東北
得秘書子一個有可能跟佢走

我覺得秋季選拔最好睇，個個角色都可以出場show下quali，最後三雄對決更加係高潮所在，見到主角諗盡辦法最後拎把『爛刀』可以同另外兩人不相上下。

個標題好地地
沒有之一做乜撚野

打十傑唔知點解好悶